[求知]究竟錫緊個陣大家係諗緊咩？

個咀好軟

留明

空白片的

細佬諗緊妹妹

諗緊點解個嘴唇係藍色

諗緊對方諗緊咩

陣間食咩好

諗緊 可以訓味

一陣點砌